金庸死左了,希望庸記燒鵝keep到水準

懷念。。

7/10

thx

4歲

笑咗

好凍

青好能幽默😂